想同依個ac主人講對唔住

多謝巴打,連登有愛

生命可貴